點樣先可以令民意逆轉

今時今日, 仲有人好鍾意返工
其實, 佢地可能係多勞多得既日薪制, 時薪制, 甚至無底薪要跑數
所以一封路開唔到工, 佢地就手停口停, 係度屌示威者

其實, 要呢班人逆轉藍變黃, 好簡單
佢地為錢, 所以俾到錢佢就好容易搞掂

點解要成立工會?
有工會協調, 就容易籌到罷工/被罷工基金出來
協助呢班人渡過難關

可惜, 香港工會實在太廢
最近各行各業, 都係度成立新工會
團結就是力量, 希望工會可以 解決返工撚問題 令三罷更有威力

輸左極多民意

拉 上面班民意撚喺度帶風向死全家啦

你睇下fb,ig個個都不割宣言